 08:52, 18 февраля 2019
Хоккеист умер вовремя матча вНовосибирске
В Калининском районе города Новосибирск во время любительского матча в хоккей, проходившего в ЛДС «Родник», скончался 55-летний хоккеист. Об этом сообщает региональное управление Следственного комитета.По информации СК, по данному факту организовано проведение уголовно-процессуальной проверки. Следователь назначил судебно-медицинскую экспертизу. По результатам проверки будет принято процессуальное решение.Как сообщает ТАСС, мужчина умер в ходе встречи между любительскими командами «Ударник» и «Титаны».Ранее 10 декабря сообщалось, что игрок клуба «Ястребы» Ночной хоккейной лиги Алексей Захаров умер во время матча с командой ПКС. Трагедия произошла в Перми. Во время третьего периода 44-летний Захаров почувствовал недомогание и покинул лед. После финальной сирены хоккеист самостоятельно дошел до раздевалки. Затем ему стало хуже. Прибывшие на место врачи скорой помощи не смогли его спасти.
